前線放低唔到道德包伏，應該放棄正面衝突

十月一仲差不多2個月
9月美國復會差不多1個月

林鄭策略：
最希望9月前能夠停止示威，最遲係10月1前停哂，黑警唔再同示威者放tg慢慢黎，而係直接捉人，亦唔介意畫面污糟，就算黑警犯哂法，越哂權都吹佢唔脹，因為就算你地拍哂片都無用，投訴無門，就好似你係中國想告公安根本無可能。佢地會不斷提升裝備，而且30000警察只會有多無小，仲會混入公安跟武警。每日新聞勁多，令到市民抗爭者失哂焦。

勇武派：
每日進行緊無定向封路，日日疲於奔命，加上地點繁多，聚唔到人，本身真係夠膽勇武既人小之有小，200萬人分分鐘都無一萬人，大部分依然有道德包伏，扔下石，射下雷射燈，黑警除左辛苦d，依然人照拉，勇武既人數不斷減少。行動實質對黑警無傷大雅。

和理非：大部分口裡支持，實質都唔夠膽上街，因為黑警每次都拉人，有理無理都拉。搞到抗爭人數非常小。文宣非常混亂，新聞太多，完全對焦唔到，（福建黨，721，荃灣斬人，又勁多唔同黑警新聞etc) 林鄭想每日用勁多新聞搞到我地無哂對焦，每一單新聞咬幾下就新一單。當初反送中條例點解引到咁多人支持，係因為全民都好集中反送中

短期策略應該要暫停無定向封路

-比勇武派休息既機會，升級裝備，減少死士
-文宣重整資訊，對焦好政府既醜陋新聞，發去唔同外國機構，咬實唔放！路係咬幾下
-勇武派有更好共識再係8月底復出，就算依然未放低道德包伏，起馬有美國國會議案助攻

不分化，不割蓆，五大訴求！

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

啱，全力搞不合作

推post

推

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！